法國世界盃正選曝光：簡迪+格子 曼城王牌被棄

法國隊將在當地時間週六迎來與澳州隊的首場小組賽較量，主教練迪甘斯在週二曾表示他已經有了自己的正選人選，但是週三的試用陣容並沒有打消外界的疑慮。麥巴比在此前一天因與隊友拉米相撞負傷，所幸並無大礙，薛迪比和烏姆蒂蒂均因傷缺席了球隊的訓練。大賽在即，法國卻遭遇了傷病潮。

據法國媒體《隊報》報導，在訓練中，盧卡斯-靴南迪斯十分意外地出現在了主力陣容當中，出任右邊衛的則是柏華特，曼城大將文迪並未入選。小將奧斯文-迪比利則出任左翼鋒。基奧特出現在了後備陣容當中，如此一來可以確定迪比利，基沙文以及麥巴比將組成三叉戟，在中場方面，則分別是簡迪，普巴以及杜利素。

附《隊報》預測法國隊正選陣容名單：
洛里斯（隊長）；柏華特，華拉尼，烏姆蒂蒂，靴南迪斯；杜利素，簡迪，普巴；麥巴比，基沙文，迪比利

邊個曼城王牌

中場好似無嘜創造力

麥包皮唔係傷咗咩？
左邊可以換利馬

太保守 可以杜列素換費基亞

基佬一定係主力 佢同基沙文夾慣夾熟

文迪幾撚時變咗曼城皇牌
咁施華迪布尼係乜牌

仲要文迪傷咗大半季都有

可能真係冇人 唔通真係選I LOVE this game咩